現CSL 10月完約，續約/轉台(無限)，出iphone7

無限上網，出機plan，iphone7黑色128GB，最快幾時拎到機？

巴打，搵到個PccX 朋友幫你
Whatsapp 51488278

csl客用緊hkbn 轉去P記有著數

用呢條link 登記hkbn 有$100 回贈

CSL / 1010 600m 全速優惠查詢最抵offer

telegram@cslmoblie

csl續約
可以加我Telegram: man00000

有貨既話最快第日